剛剛31台播31看世界

講外國差佬一樣會混入示威者中間搞事等暴力合理化

係常有既手段 所以身邊既人有啲異常既舉動 都要影住開live

有睇， 最後示威者burno果個講得好好， 仲做埋差佬扮示感者果段

警犬混入人羣向自己友掟汽油彈之後走人換衫返入警犬群入面，好在有其他人直播有片影晒，最後警犬及電視台道歉認衰。